sel 20 Aprillil 1873.
ees nimmetud kohtomehhed
Josep Kull ja Jakob Liiw leppisiwad Laekõnno karjuse Jakob Õunapuga, et se nendele tehtud pilla ja wilja söötmisse eest Josep Kullile 1 Rubla ja Jakob Liwale 70 kopp maksab.
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
Maddis Kallaus XXX
